《27/7》水邊村遊樂場 齊來做運動

響應康文署全民運動日

身體機能衰退，冰封三尺，非一日之寒

基於運動科學做運動前都要做熱身

呼籲大家27/7為身體健康去做運動

當日冇發出不反對通知書，水邊村球場冇集會，有場地做運動可以踢波

1. 去7人足球場跟隊踢波嘅朋友請帶齊防護裝備，戴pad 保護自己合理啦

2. 踢完波去隔離元朗大球場訓練田徑，標槍推鉛球我唔識，接下棒練接力跑練氣

帶短棒出街都人之常情？

3. 跑完步關節痛要遊水舒緩泳池就係隔離，戴副泳鏡防水防其他野

4. 元朗公園，平時有人踩單車跑步，去完水邊村遊樂場仲可以做咩運動大家自由發揮

「日日運動半個鐘 健康快樂人輕鬆」為口號，鼓勵不同年齡和能力的市民恆常參與活動，傳遞勤做運動有益身心，守護香港的訊息